Win10問題

9成9軟件都開唔到 用系統管理員身份就開到
查番事件檢視器 全部error都係0xc0000005
已經重裝過windows 一開始得 但過左一日又唔得
想問下可以點樣解決?

Make sure 自己係admin group
Set uac最低

咩軟件開唔到？

除左Windows Defender之外差唔多收曬皮
但run as administrator又開到...
差唔多洗曬成部機都有問題
會唔會係硬件出事

Win10唔岩你用